支那game王者榮耀有咩咁吸引？

利申：未玩過

我都未

比極權壓得耐咪唯有上網打飛機

認真答你 可以食到大陸妹